OUC48本家討論區#4 到左8月終於肯轉2020年新公式照

暨AKB48本家討論區#57

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到57,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家PO飯聚主要話題：我想飛牙屌
10. 世界仔剩係反牙達
11. 本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭/微博
12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍＆瑞葵組
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15. 將來仲有無握手會？
16. 連NGT都仲可以出到5單
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家被支那武漢肺炎害慘既新希望:豬琪BB
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

留名

一生一世醉愛老婆

講返上個post
台仔班48飯真係大愛左膠到癲

Atc之前嘈人妻都嘈左好多次
總係有1，2個柒頭話咩結婚係人權

係ngt先好似真係連班admin 都唔好意思出黎維穩
成日都見有人黑ngt

有無咁乖

台仔飯idol做既野同大陸個班好似

我真係好撚鍾意原かれん

大陸連泳衣相都會ban

支持下

鐵炮隊投左未

仲有樣野就係atc個page明明係for 48
而家46又貼，＝love又貼，過左韓國又貼

十足十中國人
周圍都係自古以來都係不可分割一部分咁
好心佢地分返2，3個page好過啦

聽講佢以前握手好鹽下

抽佢嗰啲投返晒俾佢

咁大單
仲以為咁好笑容又上位對應點都唔會鹽

Yasushi Taiwan Club

以前有fd握完講姐 而家唔清楚
個時佢仲好細
可能進步左呢

中國有貓頭吧
台仔既世界係你搵個平台發表意見評論都無機會
我堅唔識欣賞台式言論自由

台灣好似現實講粗口話人垃圾都可以告

飯對成員們既憎恨台仔可以禁言解決
成員對成員們既憎恨台仔們控制得到咩？
會唔會真係有大愛台仔請願寫信比成員營運叫佢地唔好憎恨呀拿

Online game 講幹你娘都可以

留返個名先 我見#4以為舊po黎

不用分那麼細

上個#3呢個咪#4

點解係#4？本身個po係咩？唔記得左
仲有樓主幾時改名🤔

嘩嘩嘩!小姐叫咩名？
好可愛

影左幾個月依家先放出黎

好在唔係橙頭個陣

醬壇都係咁啦，留意翻明明係ATC同醬壇
貓頭勉強算唔放寬

搞到想睇48野就成日彈46野出黎

ace樣

post下暗推先

Ske仲未有

咁多年都冇變過

多人到

垃圾團不意外

我睇錯左舊po係#29 睇返原來老女人29歲

要慶祝嘅時候睇住小栗更加開心

希望轆轆多啲上水更新近況

呢排好耐多番mail, 由一星期一封進步到兩日一封了

而家T8 Youtube Live中，橫結出現了… 不過係遙距

添八成員喺添八event出現有咩出奇

又唔係打開房門出現係間房

Po呢個係咪會比人鬧?

總有人盲反
下尾好正啊

無事既

點解會比人鬧？？

Produce48

佢地都只係參加比賽吸收吓經驗+吸飯，況且最後都出唔到道，又唔係佢地夾埋造馬，都唔明有乜好反吓

係咪呢 搞到以為呢度啲人好惡

呢度不嬲和理非
世界仔好好人的，除左反阿達

支持有以新game既icon都係有以

佢知有以多人推都唔敢反到好出面啦
講真有理有據你覺得佢講錯既咪反駁開佢波
不過無啦好好地點會捉住你黎鬧呀

反一個成員除咗食仔之外，應該都無其他理由

都有既你覺得佢樣衰 性格差 冇料但又受推 唔順眼 都可以反家

睇過5ch堆變態佬就知反一個女仔係唔需要理由

黑髮唔靚

黑髮同暗金仲有啡都好好睇

除左之前個橙頭

其實最好睇係金毛奈奈，黑髮睇上去無咁精神

靜到

金毛有英氣

你意思係呢度好靜？

又係花花裙

垃圾團冇人推

點會係垃圾團，咁啱武肺啫

唔靜就多數因為有罵戰

都係上個post嘈咗幾句啫

垃圾得過ske？

唔知其他人覺得點，不過我都係喜歡佢哋神(枱)7時候嘅作品。Melody, 舞步，歌詞加埋聽落個人開心啲。可能正如有人話因為肥秋已經放棄咗/分身不暇幫佢哋作啲好歌啦。比較新嘅都淨係覺得揸波揸唔錯，至於sustainable.....ok咁啦。
講真，本家靚女不缺，只要有好歌+握手會釣術，一定可以番生。希望武肺搞掂後可以有多啲佳作，唔駛成日唱舊歌....

仲有希望啲mb生生性性，食仔唔好俾人知，更加咪撚影相。

點垃圾法

救世珠

都幾年前嘅事啦

ske到而家堆頭牌 幾乎都係廿五up

古畑得只係大松井珠1年

大佬我地等你好耐喇

識貨

生生性性下一句唔係應該駁唔好食仔咩

渣不渣神曲

上個po唔出現家下係咁靜家啦

想知有幾垃圾？

真係垃圾
岩岩飯就成日聽人話就執講到而家

仲有無人睇8仔？

最近睇返，發覺好多認得嘅成員都走哂

btw服部有菜靚左好多

雖然我唔知你個名係咩團但點解你同ske咁大仇口既

係咪又關食早餐睇報紙個陣先知自己決定左今晚會係電台節目度宣佈畢業個個人事

8仔啲人轉得好似唔係好密姐

唔密嗎？
山本瑠香，太田奈緒，山田奈奈美，中野郁海，七海
都5個了

8牙點會冇 不過8仔有專區所以多數係個邊講啦之前睇咩走哂？靚就睇抽握推

呢個原因既係玲奈飯點會同ske咁有仇口呀

個專區係咪沉左？
睇第一版唔多覺有

嘩即講即有相

浮浮沉沉好正常既

揸不揸真係無勇氣話好聽
試過為咗奈奈唱k點咗 頂唔順到中途cut咗

奈奈已經盡哂力

係好似牙朗咁

仆佢個街 比国境のない我奈做single好過啦

我朗

抄夠我講野未⋯

但事實係垃圾團嘛

8仔揮手區

其實大家都知邊有得控制。青春少艾,世界上又多媾死女嘅fuckboys。玩完唔好俾人知就得喇

想帶祖記攞冠

quoted from "好孩子 Philip 日本追星記: AKB48 乃木坂46 GROUP 日本見聞生活生放送" FB group

今天寫小嶋陽菜的部分：

「和元AKB成員小嶋陽菜，是在20至21歲時，經常三四人形式去唱卡拉ok。2008至2009年的時候，SNS還沒有現在一樣流行，男女藝人即使一起去吃飯和卡拉OK，也不會被胡亂拍到照片。

和陽菜一起玩也是過去的事情了，現在當然不會一起去唱K。原本我對藝人聚會密切交往沒有興趣，也很討厭有藝人聚集的酒吧。尤其是近年不想遇見同行，所以藝人會去西麻布的店我這幾年都不去了。所以私下幾乎沒有和藝人見面的機會。我覺得其他男藝人在某處遇到女偶像和女藝人這事情是不可思議。

反而我跟普通女性朋友帶來的其他女孩喝酒的情況比較多，這樣喝酒不會著名的藝人來。比起藝人，跟普通女大學生認識的機會高很多。尤其是現在肺炎疫情大家夜遊警戒性很高，晚上近乎沒有女藝人出沒。」

識得多呢度啲人就知在某處遇到女偶像和女藝人其實唔難

的確其實唔難
申利：試過

宜家既TOP豬琪有以同IxR個底咁好既都冇以前既top紅
只能話AKB熱潮已退人係貪新厭舊，劇場等所有野都係無限翻炒冇乜新意冇突破，加上冇咩神曲係難D有注目度

識波

服部隱性大波

個個都偶遇.gun

拎唔到出黎有咩用

奈奈會唔會出水着

雜誌有

幾時出番水著單

你個偶遇最勁....

邊到有得偶遇想知

以前D 舞係邊個編 真心都幾難跳而且又幾型下

隻耳仔好吸引

好文重溫

48單

唔洗討論世界珠啦 已成歷史

以前天時地利人和將元老推出來
宜家天時地利人和(運營)一齊搞你

到底個日拍左幾多集

唔係本家 不過識人試過搭電車撞到自己個推

呢一兩年真係少咗飯寫呢類文章，好可惜

人才又唔係無
有心既mb又有

次次都係營運資源錯配、進退失據

肥婆唔肥唔推唔鐘意有咩辦法

點解彩希好似首首都識咁滯

劇場女神千場以上公演經驗唔係講笑

所以先話真係好堅有啲仲要唔係公演曲係side B

你去睇下先啦

世界仔要自己想睇先會幫人睇

推啲會炎上會踩界既就有風險

有圖討論會比較好

albumn曲真喺CLS好多擺箱底冇點攞過出來發專果陣佢地都未加入，自肅初期個dance battle連蜂巢都識跳太OP有非8嘅場合都冇跳過幾次睇左就等於識左

如果大返少少就正

取消咗奧運，等疫情一過，好快就有，大前提係到時仲未畢業。

本身近兩年日本idol個風氣明顯沉左好多
而家仲要加埋武肺
唔洗執柒已經好好

推+留名

劇場女神係指邊個？

彩希

豬琪係指邊位？
IxR係咪指一個akb嘅subgroup?

冇計
IxR 成立果時已經爆緊武肺連公演都停埋
57單又冇乜歌番可以上

山內瑞葵係

豬琪係山內瑞葵
比個網你參考睇吓本家而家有咩subgroup

想知巴打係咪以前只睇柏木神7？

我只有半年飯齡
一開始喺YouTube search佢哋啲歌。聽咗一大堆歌發覺最喜歡都係神7年代嗰啲。之前咩柏木呀，麻友呀，邊個都唔識(包括前田敦子)

我仲有睇埋其他groups, 好似hkt呀，當然唔少得nmb啦。共通點就係都係比較喜歡佢哋7-8年前嘅歌。

nmbb

歷史學家黎喎青

而家NMB無出道頭幾年咁正:~
希望梅山 望叶 彩加 可以帶返起NMB

2020年有新飯,永續AKB不是夢

オーマイガー

但佢睇以前
咁續唔到喎

nmb明明人才多到
又吉朱 白間 太田 涉谷 小嶋 ...
跟住008
有潛力做中堅既太田grad
吉朱白間日本偶像生涯計尾水

又係好快冧檔

向井地 美音
@mionnn_48
·
1時間
○19:00〜 #CDTVライブライブ
AKB48グループ次世代選抜が20時台に出演します🏝
フレッシュで可愛いみんなをぜひ見てください！楽しみだね〜！
(私は出てません笑)

AKB48グループ CDTVスペシャル次世代選抜
♪夏ソングSPメドレー
(目前名單:
AKB48
小栗有以 倉野尾成美 坂口渚沙 下尾みう 大盛真歩 久保怜音 西川怜 千葉惠里
山内瑞葵 長友彩海
NMB48
梅山恋和 小嶋花梨 貞野遥香 新澤菜央 原かれん 南羽諒 安田桃寧 山本彩加
山本望叶 横野すみれ
STU48
瀧野由美子 石田千穂 今村美月 薮下楓 岩田陽菜 甲斐心愛 高雄さやか 立仙百佳
NGT48
藤崎未夢 本間日陽 古舘葵 小越春花)

SKE48: ...
HKT48: ...

輪廻黎嘅啫,好快會去到未來推啲十一二嘅

愛知県が独自の緊急事態宣言
福岡県が独自のコロナ警報

係無得去

本家2020會開始反底

可唔可以介紹下SKE HKT有無咩值得關注嘅次世代
特別SKE，唔忍心見到一個團dup到咁

3，4年前就dup
呢2年其實好左好多

SKE有你珠就夠打

仲未卒

想知請到邊個出佢卒業con

真那同最錫佢既麻里子囉

麻里子當湊女
生咗仔可能珠理奈要同個b爭第一

其實係咪孟德拉效應黎個個人講聲ske都講到48入面最垃圾最廢最dup就執咁

咁你快啲介紹下新人

新飯

好似你果時咁

咁你快啲介紹下啦

你最清楚wo 咩林小姐個d

咪郁我已經報左警

玲奈：

301

12歲果個？

HKT要講都係 運上 水上 同 愛膠力

搞到網絡暴動

我都暴動啦

正到

cls人地twitter得千幾like佢已經萬咗
係正嘅

而家喜歡小栗

係11

邊個?

大佬呀

係咪要去自首了？

你睇左先啦

佢同梅山真係

我戀愛了

條友究竟係食乜嘢大

難波人營養豐富(最重要係谷落啱嘅地方)係人所共知

個面型第一眼以為係P到變曬形嘅真姬寶
老7講難波宜家推緊果班細嘅都幾靚

改返做岡田奈勾世界唔好咩

咩事今次轉埋bb戰士名

還野真係好靚又nice

靚

你個名

霸氣

啲腩肉

波撞波

左正好多

呢啲唔係叫nice

呢啲叫凶

係咪受咗啲咩打擊之前已經火龍穿山

才加

無握手一年了屌你老母支那武漢肺炎

新飯留名

好想去見女

我都9個月無握過手了

去珠Po啦
唔好搞本家

呀珠唔係成日都會去本家嘅咩

痴撚線想像唔到成年冇握過手

BB

覺得横野すみれさん已經唔需要我了

Saki

神7年代出名嘅mb有時會有歌幫佢哋度身訂造/俾某一個做唯一嘅center好似麻友友嘅kokoro no placard同指皇嘅fortune cookies。而家有冇相似嘅歌俾小栗，山內瑞癸同岡田奈奈佢哋各自做C？都想了解多啲新mb。上網揾佢哋都係唱番啲舊歌。

掛住岡部麟

佢把聲又真係幾似前田敦子

奈奈有JABAJA!

係，呢個真係好深印象。又型又靚

奈奈 Jabaja
音音姐 不需要翅膀
小栗 Teacher Teacher
山葵 失戀多謝

一路想問點解不需要翅膀成日俾人話係糞曲
我覺得幾好聽

首首都比人話糞架啦
不過有手揸就話之佢出數字歌

竟然揾到首好啱今日香港人嘅歌!

因為通常點名最糞一定有佢份

渣不揸夠比人週糞曲夠有人話歌好聽人好型啦
聽歌呢d好個人姐

兩手互握未

等退錢

咁搞法係咪真係唔駛諗有得握57單嘅場

オンラインチャット会

Online chat嘅話我不如返去睇showroom算

佢一係online搞
一係hold撚到奧運後再討論既姐

奧運搞得成先算啦

岀新單未

上單有得回水未

等退錢AKS還我血汗錢未

本家出オンライン個別お話し会我照衝

疑似朱里日文節目預告

對你黎講面果浸姐

而家先發現新大陸

叔叔, 叔叔不行了

呢個韓國人講日文都講得幾好

2020年先睇celica

唔等到有得握？

比你都唔等啦
好彩味噌退完錢

果然你最尾會黎大阪

唔打算等啦完全見唔到有希望搞番個正常既握手會，出online都可能買幾張黎支持下神推既

對於我黎講,算新架啦
之前睇親啲歌大部份都係神7年代/麻友友

師兄你入坑之路有排行
大把好成員你發掘

又要暴動

新飯唔識係邊個黎

山本望叶 播完CDTV地上波之後都幾紅

首相講明如果疫情今年內都搞唔掂就直接取消。
難為日本為了奧運搞咗唔少野，最後乜都冇。

嘟咀正

眼殘完全認唔到
我去搵眼科先

驗眼未

唔駛啦
mb認到你咪得

突破盲腸

(唔知有冇人post過)點解岡田個氣質可以咁快由爽朗男仔頭去到性感嫵媚加可愛嘅？佢仲身材幾好

講得好岩奈奈根本就幾乎係咩都CARRY到

好在奈子近排都急起直追

落後太多 點追

呢條片都幾耐之前

不過同mogi比兩個無論係身材同擺pose都係差幾皮

report jor funson

其實Mogi好慘，其他三個成日入選拔

擺抖陰做乜鳩俾刁大投票牙

頂放錯

宣傳師

唔入選拔得一個原因 唔夠飯

葵b可唔可以唔好咁乖

YouTube更新💞
【生演奏で歌ってみた】動画です🎤

wacciさんの「別の人の彼女になったよ」を
歌わせていただきました😌✨

YouTube初のカバーです。
ぜひお聴きくださいませ〜！！

youtu.be/jXAiAXsU_nA

又俾你周到

其實都無放錯既,咩美瑠美久都可以放係度宣傳格啦

自古以來神聖不可分裂既領土

將NMB48標為AKB48係指白為黑、做法野蠻、無視事實

大阪人用章魚燒砸腳

好熱咁款

記者：難波友在本家po宣揚難波思想，中方對此有何回應？

耿爽：我們已多次表明中方立場：我們正告難波友認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。對於難波友干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。

中國政府和中國人民堅決反對難波友在本家po宣揚難波思想的行為，中方已就此向難波友提出嚴正交涉和強烈抗議。希望難波友個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。難波友罔顧事實、顛倒黑白，公然在本家po宣揚難波思想，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。我們希望難波友認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉中國內政。難波友在本家po宣揚難波思想干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。

難波友在本家po宣揚難波思想是搬起石頭砸自己的腳。在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。難波友卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。難波友的圖謀註定失敗。

可惜呢個區大佬即係中方自己本身都係難波友

係咪有咩誤會

你點知有誤會

白間橫野世界

對於有評論指本家po大佬是難波狗， 本家po發言人強調這屬於誤解

依家呢個髮型真係超好睇

金髮先係最好

世界仔又自己認

估佢唔應所以幫手應

大家志津香中左支那武漢肺炎

頭痛 胸痛 味覺異常

ABC可以分開買

山葵之前仲同佢玩龜
希望大家姐快啲好返

係喎,早排個節目然後呢幾日好似又同一齊同台唱歌

豬琪又iXR
咁跳舞就通常都除口罩
姐係有以保保怜真步都有機中

早排好似同奈奈上過電視跳舞

轆轆幾時先除

點解你咁鍾意睇人除衫

又有次世代選拔

口講話唔睇

岡部麟已經除過

下個#1 可以改 本家繼57單center外被支那武漢肺炎害慘既新希望:豬琪BB

得個兩張圖係唔夠的

你個鹹濕仔

你剩係識睇人除衫
橫野白間上西世界

好大
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
朵太陽花

嗌錯人？

使唔使咁乖牙

老女人

HG

ひだまりの中

要除先好睇

佢除完都無野睇

除衫專家有無介紹邊個好睇

未至於無囉

🖐

傻嘅 迷路緊係唔係睇size而係睇有幾淫

吉朱畢業

幾時到白間

起碼半年後

我估一早plan咗會畢，問題只係個團要大家排隊隔一段時間畢一個，如果啲大top一炮過畢哂營運會好傷

難講 白間我覺得會玩多2 3年 始終仲後生 同埋係nmb都仲要lead住班再後生既 所以我諗都有2 3年玩

唔好啦想退坑

肺炎真係浪費左大家一年既時間

大佬幾時carry me睇idol

都係我諗姐可能2 3個禮拜後就話畢呢

冇乜可能兩個最後一期生齊齊走

咁樣咪可以做新聞

好似聽日開驚？

好似好正咁

係咪有人玩

開game已經冇人玩

都未開

位置唔錯

黃色bar後面嗰3個

佢自己加落去？

應該係啦

無心既

iXR 個youtube 直播聽到豬琪講人名嗰陣有2個香港人貨金

好乖好乖

一齊玩未

開左啦咩？

你老婆畢到業未

Ggplay仲未搵到隻新驚既

應該最早要一點先出

搵到裝左但仲未開sev

日本app store?

唉 望住而家全部nmbb都細過我 覺得自己好老

唔係an機

重刷？

刷到中自己推5星
自己唔推嘅幾多星都無用

刷左成個鐘都未中神推5星

分團game每月月尾有個pool抽想抽既mb

有無人可以簡介下個玩法

基本上好似uno咁
2 = draw 2
3 = draw 3
8 = 變色
J = 跳過下家
Q = 調轉方向
要贏一係出曬啲手牌 一係自己手牌數字加埋等於其他人出嘅嗰張牌

UNO
2/3=draw 2/3
8=wild card
J=skip
Q=reverse

如果有人出隻牌嘅點數=你手上所有牌（要多過一張）嘅點數加埋，就可以跳過其他人直接出晒

唔該

課唔撚到金

咁正

這些機會

隻新game幾易上隱

咁快死SER?

有個5星有以首抽有冇人換

我抽過哂奈奈，有以，柏木五星，但都未有我個名五星

早知留個めぐ俾你

勁想要牙
得奈奈5星

留個tg

玩過分團game
好似好難首抽抽到你推果個五星

有個有以3星+5星ac
你唔介意玩過嘅話可以畀你

都係認命玩而家個ac算
其實睇廣告之外隻game係咪回唔到心

連升lv都唔會回心

每日等7點打4次買❤又好快用完

有啲難玩升完lv又唔知有咩變化

同埋香港時間朝早6點會回滿

好快玩厭

台湾（中華民国）

舊嗰幾隻都係
player rank越高 育成倍率越高 咁每次玩完卡片經驗就多啲
卡片升級倍率高咗就每次玩完個推分高啲

Oh咁個一推力應該都係越高越好？

係啦
每鋪玩完個分數乘埋推力先係計落去推event個分數
前面嗰幾隻每個月每個mb都有送鎖匙扣同車奇
分數越高越有利 所以慢慢一定係5張同mb堆高分數

但依家個pool太多人好難中
其他幾隻都係到月中有分team抽 同埋最後3日會有淨係抽一推
要抽卡最好留到嗰時

同埋抽嗰個應援goods裝咗都會加%

同めぐ showroom同步入Game, 結果撞到果個係中西智代梨

睇晒上面都唔係好知玩乜

不如出返啲1/149果啲但update返啲成員名單好過
12期打後果啲全部都冇

一起手橫結四五星

我當佢UNO咁玩

線上uno幾過隱

呢隻同SKE大富豪都好玩
咁多隻最唔好玩都係NMB麻雀, 節奏慢升級仲慢

痴撚線有得ドボン返し咁癲既

原來出咗第一集，仲要有中文字幕(雖然係殘體嚟)

本身仲以為隻game好似之前咁唔可以擺同一個成員，點知原來係掉返轉，ON9左

cls刷左一日過百個AC都刷唔到彩希sec8仔都就來齊究竟個pool係咪真喺有

你係咪一開始set左佢係你推

冇啊，除左第一個AC冇set過

咁top係難中啲

單一AC分別中過2總督、2阿姨、2奈奈、2小栗、3橫結2~3min一個AC開左4粒鍾一張彩希都冇

感覺好似and機刷得快啲想幫人刷瑞葵都刷唔到

小葵都係極難中系列，我都唔確定自己中過1次定0次

起手硬食兩張 draw 3 成功反 cup

最好玩嘅情況係3家一齊出draw 3逼死一個

今日有場撞到橫結 就係咁搞掂咗佢

我有留個TG我俾你

好慘會玩到有心靈創傷

感謝ching

連續兩盤

原來個AC唔止彩希, 有埋山內瑞葵

好難贏

Kp巴玩未

隻驚無add friend功能

有公會系統但未開放

我唔打機

佢見真人唔洗打機

有新game推得幾快

睇情況一開頭要盡出數字大既先

先出大 搏下有人出牌剛好係你手上牌總和可以即刻贏

做牌做到加埋8就贏左半等叫糊

終於贏到一場

基本上都係掉大牌, 留細牌博食糊
記低人地pass咩花, 佢pass邊隻就打邊隻
人地得番三隻或以下就避打大牌出沖

大概係咁運氣掂大半但有得避就避

連嬴五場真係好難，大大

你地有冇撞到本人玩幾十場淨係撞得大西

玩左百幾場都撞唔到

玩咗二百幾場
撞過豬琪x2 有以 教主 馬嘉伶 橫結 清水 田口 前田 塩原

ching我想要 加藤玲奈ac
tg: stevewwwww

咁快就二百幾場

因為首抽刷完唔要都照玩咗陣練下玩法

勁到

玩左三百場左右，有場撞過兩個mb

ching運氣咁好啱啱撞到村山彩希

畫入面既珠我Ok

出 last card 大晒呀

留8結抵死啦

mb 啲名有啲咩記號？

都幾勁下

到nmbb新公式照 我覺得之前靚好多之前套衫都靚啲

粉紅色名就係本人登場

吓。
酸爆

偷圖

而家down緊

好多哂命巨

Draw 2 都出銃

點回體？

睇廣告

無人鬧佢泡狗既？

啲老公同男朋友散哂水了

買pass一餐飯都唔駛

好女仔

玩完都唔明隻game點玩幾round就完場

隻驚係咪冇自動回體呢樣野

迫人課金買心同睇廣告

大致上同uno一樣

不過有人出張大過你手上點數總和既牌就會贏

例如對家出Queen 你手上有345
12>3+4+5
所以你贏

16歲果陣真係靚到癲

係計總和唔係鬥大細
人哋出張牌等於你手牌總和就ドボン得
如果俾人ドボン之後剩低手牌總和又一樣就ドボン返し得

一舖出沖雙響炮一舖出到last card但等於人地牌數總和
黑到無朋友

隻驚節奏快得黎又幾好

8 11 12 ドボン機會幾大
大家都傾向如果有功能卡就掟左先

NMB麻雀就係太慢唔想玩

基本上玩耐左就會儲呢啲數等人踩落去

所以剩兩三張牌既人先最危險

當然都有例外

5張牌加埋13 食左人隻k個下好爽

試過一鋪2萬分打足半粒鐘
係咁流局

終於遇到mb
做佢上家係咁係佢面前skip 佢同reverse 激到狂彈公仔

世界 奈勾推 係咪本群大佬

世界仔勁唔勁

九號風球之下訓唔著諗住玩一場，咁都撞到你個名
成員們真係玩到唔洗訓教

本人登場

我勝率得個14%,你估下

唔記得果場邊個贏頭先一次過打咗廿場

最19係打分要打20000 撞mb要打1500 兩面分流

琴晚刷到狗咁先刷到豬棋

Draw 12

又中

刷左好耐

有得退碟有無巴打（苦主）都有抽2月1號

Online meet係點玩法

有人爆廠嗰陣三家7百幾分 爆嗰個得4百幾分
但係正常玩出完牌嗰個2千幾分 無出晒牌嗰三個都有9百幾分
所以睇人爆廠都唔係幾開心

佢唔出 Draw 3 就冇事，出得 Draw 3 就可能有呢啲風險

做佢下家
係咁比條𡃁妹draw 3同skip之後仲ドボン埋

我女人好靚

打算玩幾多定退晒就算
佢退碟要去到12月底先有得退

D碟掉撚哂焗玩

唉 我都扔撚晒 連d生寫都扔埋，真係局人玩

仆你個街真係sd左40個code黎

留左碟

好在不嬲都完哂先掉碟

我想退都要等4個月 真心痴撚線

都等左半年唔爭左

我個名堆no way man都等左成年先有得退

屋企仲有幾十隻碟未掉

終於撞到member

bet撚左十粒心先黎撞到美音
好彩ドボン贏到

係咪得我未撞過mb

巨巨

乜野叫撞mb

你巧合撞到個比mb更重要嘅人

俾mion瘋狂炸sticker

想撞我女人

美音一比人draw/無牌出就係咁洗喊sticker

其實啲咭爆完有咩用

點跟呀

幾可愛

tomori x miyuki

online talk會點解唔學stu送下直筆
回一半水啦

Tomomi不了 整容整到紀紀最好

邊個紀紀?

我一向稱呼美優紀做紀紀

直筆多到唔想中

串到

仆街
同街場啲人鬥智
隻驚好好玩
就算無得撞mb都想玩

一個字講哂....

試過有條友出第一張牌已經比人ドボン

第一張出 8

仲係一個mb都未撞到過

打咗幾多場？
利申：171場，撞過鈴木くるみ、横山由依、山邊歩夢

member真係難撞到癲

尋晚撞到教主

有啲真心膠佢下家得番兩隻 出隻8轉紅色剩1 正常都估到佢手上係紅心 到佢又onqq諗幾秒出紅心俾人結 以為係焗出原來手上有8轉色

8轉色真係要留，見好多人嬴都係最後出8

8可以咩色都出得 如果下家剩1 上家可能draw

Saki姐姐

唔好意思三家draw死

就黎俾人閃死

オンラインお話し会の説明動画💡🍀
会員登録から当日の流れまで、ずっきーと一緒に体験してみました！これを見ながら準備すれば完璧！🙆🏻‍♀️
▶️前編 youtu.be/IZQrwjBUJm8
▶️後編 youtu.be/Mpp6LIJVClU

比佢ドボン左

呢張珠咪正常同靚過平時kp啲圖

幾張牌加埋等於咩點數嘅機率（乘 100 易讀啲）嘅 chart，應該冇錯（好似係）

我宜家睇Twitter先發現
隻卡game 嘅官方Twitter居然仲會follow 矢作萌夏個Twitter
到底係咪有玄機
但其他都係AKB d member only

無得咁計 因為剩2,3張嗰陣唔係重新抽牌random sample
開頭會盡出大牌 所以每張剩低嘅牌出現嘅機率唔同

不如記下枱面出過既牌估下仲剩邊幾張

但係其實可以攞嚟參考。因為冇咗大牌都好，影響嘅只係加埋等於大牌嘅機率，而加埋等於大牌嘅機率本身都大。正如玩熟咗嘅人唔會因為冇咗部分大牌而見到人得兩張都出 K

小麟個稱號係茂木推

撞過好幾個但未撞過個係自己推嘅

記牌最合理

KP 驚人同佢爭所以唔想 post 正常圖

佢畢業之後有咩做？

記牌好過記機率啦

好少可unit都咁dum本
對上一次係幾時?

直接記低咩情況之下唔出邊隻牌以上嘅牌都得，唔使記機率

歷史話俾我地知一個unit放多過一個top好易出事

史上最豪華unit
兩總選第一 一個藩王 一個總監督

IxR真係最後希望？

喂呀你地唔好互撞 俾我撞下啦

試下達成成就：入左member專用場，同3個對打

想撞自己個推

其實仲會唔會有17期生......有D感覺搞咁多分團係想減少成本

依家招人都無野俾佢地做啦

成日都IxR
幾時先到Huetone有工開呀
雖然IxR班友全部喺東京

不如同你交換好想同saki打

好想睇下10專出先定有17期先

本家仲敢出碟？

所以兩樣都唔會出現架啦至少短時間內

其實靠海外合作分團分紅生唔生存到？感覺本土一向競爭大，所以之前先不斷開拓海外市場

點解班大佬有其他mb 我就出極都係8仔

Team B㗎

頂真係發雞盲 未訓醒

呢度邊位手足老婆

開始做代言人？

講緊ske?
Nmb之前係咪都係彩姐同迷路姬雙C？

Unit 應該指團拆出黎既小分隊

Unit 係成隊野再拆出黎既小隊wo

好地地做乜要反八

又唔係反嘅冇愛姐

個個都約埋自己打 唔怪得我咁難撞佢哋

替身使者會互相吸引

奈奈同彩希張一推卡係邊個?

見到右下角山根 奈奈個張睇唔清

8仔 平野ひかる

公平咩

巧合

心諗買咁多banner做乜條街都冇人

武漢肺炎

精選咗啲嚟貼....真係巧癲

hi

就係因為依家無人行賣廣告平先買咁多位

唔知除咗師生外佢仲search開咩片

po正常圖未

白間真係cls

呢個老女人真係好正

睇完 淨係知好9煩

唔睇名仲以為係男朋友

想嚇死人咩

聯想唔到轆轆剪短髮會點

聯唔聯想
要黎既始終都要黎架啦

難波團啱啱上CDTV d舞齊到
好似睇緊kpop咁
本家真係加把勁

我下家做乜咁睇唔開走去爆人

佢91年出世，16即係2007啱啱出道嗰陣？
我睇番啲歷史就比較喜歡大慨2011-2015嘅佢啦。啲女人味啱啱出咗黎但塊面仲有少少少少baby fat好可愛

呢個MV開始留意多咗佢

煲爆人, 4個都輸

拒絕攬炒

無憾了
雖然贏唔到 俾另一個玩家出哂

希望今日會見到mb

yuihan

祝大家都撞到自己個推

最憎人見到有人得兩張走去出 K

咁如果你係佢會點做

有冇ching知呢篇野講乜？準備向麻友友要求訪問？

得全文第一句同最尾三段有用

重覆返所謂相關人士對佢引退嘅評價 又話個原因好謎
呢啲一早知啦

最尾三段話有出版社想麻友好似手越咁出回憶錄搵大錢
然後話都係成數唔高

簡而言之就係篇嘢借麻友個名呃view

呢本咩嚟

啲人出牌可唔可以用下腦
我下家出8轉藍色 叫緊last card
咁我上家又唔係冇其他藍色卡 係都要skip我
之後我下家咪即贏

屌你出其他牌比我搏下唔好比佢last card都好起碼唔駛即刻輸
佢咁樣轉得色都好明顯係想出張藍色完場
究竟你想唔想贏架

就啱啱
剩2隻出8轉色下家俾張reverse 佢結

細到睇唔到

Achan個look老土左唔好殺禾

29歲（路人）

髮型問題
平時啲相個頭正正常常

剪到咁好難唔老土喎

川本紗矢卒業公演～2486日間の宝物～ 詳情決定！

【日付】2020年8月30日(日)
【開演時間】19:00
【參演成員】川本紗矢・横山由依・込山榛香・下口ひなな・田北香世子・谷口めぐ

你豬憑咩同佢哋一齊影而又冇柏木份

因為珠同麻里子frd?

好明顯係咁啦 反而柏木上去 但有邊個同佢fd?

要不是有大聲鑽...

我都想說

㗎仔玩驚為貨金，唔係想贏

無人行先平呀

呢輯睇落超大波

純分享 唔知關唔關各位事

人間凶器

珠

有時我為咗唔俾人知我底牌嘅色
而尾二出8嗰時講大話鳩嗌第二隻色
咁會唔會做多咗

唔會

因為我都會

咁都安心啲

除咗珠，仲有冇分團成員？

見到出面好耐都冇 8 嘅話可以做嘅

真 唔係盞同色轉一圈返到我反而我要抽卡pass

幫你作理由因為佢係畢業組

佢5點幾仲係到打機cls

早起身姐
唔少紀錄片都見班偶像早起身

點解我半夜仲係一個人都未撞到過

隻驚如果搵啲人氣爭少少既黎推,80萬已經去到頭100

幫襯了
寄過去都差唔多

生誕送左張卡 個個都用咪搞到變第一

見到有人個推力千1定千2推力
岩岩開SER黎講課左幾多先抽到全套仲要搞到咁高%

根本應該禁用
屌你公平咩
開ac刷送6心任洗

要幾差先得

如果另外三張轉色8未出
我覺得咁做都合理

好似50名打後

第二次撞到高橋彩香
佢喺我上家出10 冇嘢
到我出另一隻色嘅10就俾下家ドボン咗

呢隻game撞唔到member就無心玩

邊洗咁多分

其實個個月都會有event
今次入唔到咪下次
通常都係d飯有共識谷邊個入去

咁多人日日都有人生日讓得邊個

無計嫁喎
唔通唔比佢生日咩

呢排開番多咗SR, 唔知點解望住佢個樣都有啲老尷咁

佢近排個妝完全唔識欣賞

反而似係佢無諗過派張三星生日卡都可以搞到個分咁就真

牙菇

係我40萬都有151

放上枱

Ching 開心到覆兩次

古惑的megu

肥妹個肚腩over 左

我尋日見到都已經唔敢貼上黎

對比之下永尾正好多

狗改不了吃屎
點樣執都係有破綻

全部都喺埋一齊打
唔怪得我玩極都撞唔到

奈勾果個稱號要同彩希對打15場先有

真係「成班廢老嘢喺度圍爐」Feel

呢到係Akb本家？

yes 因疫情關係暫稱ouc48
日本留係屋企既簡稱

睇完49想入坑但搵唔到po終於搵到

記得依度有新飯
貼下d經典劇場歌先

擔上山食幾個月

本家po大佬話係巧合就真係巧合

一日一蘋果

我地會叫本台大佬加返(AKB48)
btw 2020年仲睇乜鬼akb

食幾年都得啦

大佬有咩歌推介比我
利申新飯

4個圍爐玩點撞

4個飯撞埋一齊就成日有

又反本家

你迷珠迷咗十年

你同屈個盲既偷睇國家機密有乜分別

你都唔睇啦，唔通你又反喇喎

笑

拎埋打左777場個稱號都未撞到神推

我發覺佢d手指都幾肥

初日
草原の奇跡
365の紙飛機
夕陽を見ているか
前しか向かねえ

勁到,排第幾

777場課咗幾多金

mb真人見到啦掛

課金唔係重點最緊要撞到神推

最頂可以俾like行野係點黎

係咪member打上去
我都係奈奈封面同一句

mb自私打，撞到機率少之又少

你推緊嗰個自己打上去

你揀一推既mb既留言黎

玩左200鋪都係撞過3次mb

係佢地自己打嘅message

連撞兩次

50次一個唔識既mb

みーおんのみーおん

可能佢地拍緊youtube片 美音偷雞玩佢電話

セクハラ

前触れ
ロンリネスクラブ
過ち
バケット
友達でいられるなら
やさしくありたい
履物と傘の物語

Jaga

大佬呀，你睇清楚我講邊個先啦
呢度得一個推珠架咋

又扮唔係珠推 老飯扮新飯 珠推扮珠黑 太差

連你都學哂本po大佬既野

因為本身個人肥？

指原都扮指黑啦

即係咩

uk 巴大把錢

唔好咁啦清

佢已經瘦返d啦

窮到痴線

又要打J痴撚線，真係要買番幾本珍藏

肥底係咁

不過我鐘意

你當人地一單抽700幾張流嘅咩

幫手買未？

終於撞到mb了

成班人都唔憐香惜玉,hi完人就轟左人出去,成場15秒都無

13樓姐姐一定快過我寄番香港啦

新歌黎？
一首都唔識

sandstorm

好似聽過一兩首全部akb c/w歌黎 新新地咁啦

基本上全部都係c/w好多正歌都因為咁沉底

嘟嘟嘟嘟嘟

隻game玩咩

亂出就ok㗎啦，反正啲㗎仔都係咁玩
如果遇到mb就儘快踢佢出局

買咗

類似uno咁不過手上有2隻以上而對方出既牌點數同你一樣就可以炸佢黎贏

係咪可以同member玩？

有機會撞到

即down

睇到自己咁高做乜

正嘅本家cw我剩係諗到love修行同正義の味方じゃないヒーロー
近5年嘅本家single我都冇聽

阿叔咁激

teacher teacher

本po大佬仲未推介渣不渣

間野係邊

生命會自己搵出路

姐姐樓下 12樓

#BUBKA 特典付 なんともう既に在庫がなくなったみたいです😳予約してくれた方、ありがとございます…😳！

もちろん店頭でもゲットできますので…🐱✨

一開已經賣晒

原來仲生存緊

啲波控好癲

你自己著到咁係你迫我地癲

涙の表面張力啦 仲揸不揸

係咪得我一個會丟啲垃圾落佢度然後唔理

我着變態水着擺pateron有無人買

你肯著我肯買

新飯LM

世界仔有挑戰者了

掟左咩魔球？

鬼影變幻球

12樓=生寫堆填區

一本本無人會揭既簿仔

小衰，不過佢一直做得住又幾勁既

咁堆填區只要細心啲搵，都可以搵到好嘢嘅

入面個啲想揭都無得揭

初飯個陣有係12樓買過生寫

唔敢留太耐、揭太多，費事好似搞搞震咁，同埋有啲尷尬

其實又唔係冇得做嘅...但係佢咁多簿根本就好難摷到要搵嘅野
一係就好似日本咁轉大舖再入到一pack比人揀 (香港難搞)
一係就全部轉電子化 喺舖面擺電腦比客用電腦搵貨同睇sample 個客要先喺房仔拎貨出來

不過算啦 條友有錢都寧願拎去賭馬仔唔會再搞新野

原來佢都有玩

其實好應該電子化，唔係點搵嘢

今晚十點三(好似)係馬嘉仱第一次單拖上地上波，手腳們有時間可以G持吓

你又知佢賭馬？

成日見佢舖好多後生仔排隊入去買

佢個個星期都賭 仲要開住舖賭

之前得韓職岩岩開返 我同個fd係佢面前講韓職佢先知個日有波賭 令我以為佢唔係好點賭

我都有印象見過佢係舖睇馬

但去邊度先睇到鹿嘉伶

可能要晏少少先有拎…

因為唉支瘟啲野佢都算係最齊

賣下廣告先，雖然我覺得佢唔知咩意思

其實佢嗰度賺得幾多？有冇可能有錢轉大舖

音番著舊衫好正但拎d生寫出黎呃錢賣，不了

平時都算,但我堅鍾意river件衫,今次係有啲心動

大概係除咗公演外，單頭上鏡最耐嘅電視節目

邊個咁大整蠱聖菜

嘩屌 真係唔掂

who

林潔心 TTP嘅

唔係呢個咩

未睇過 不過有多個番上都好嘅 以佢年紀再上唔到位 過兩三年都要畢

60年代雙妹嘜啲fd

⋯

拒絕攬炒，食咗 draw 6 先

會唔會有人反埋保保

久保真係幾勁，見佢喺48谷R到好多朋友同前輩

可愛自然多人中意

願諒我係咁直...
真係唔覺得個樣邊方面突出...

+1

山本望叶世界第一

Cls

一拍埋早幾日個張肥田相度

幫佢瘋狂減肥

拍埋一齊影就

佢開嘅頭一兩年有掀過下，但top一來就走，永遠都係under+影得kam+surprise倉底貨冇曬揭嘅慾望，冇想過做得住，宜家d人去已經直接問想搵邊個

橫野跳舞好靚佢iDol street個時已經留意佢

支持
BII真心屈機
牙梅 橫野 彩plus Karen Yuen 望叶

你哋留意佢好耐

保保咁可愛，無人反

隻驚個猜拳平手都當輸,好難贏

握手會有爭拳簽名同女猜都係打和當輸

咁屈機既

嘩叔叔不行鳥!!

剩係出包啦，我出包連贏7日

好乖

自私玩

跟了

1000